唔好忘記7/11登打士街死者

星期四6點鐘左右，男死者當時伏屍登打士街休憩處(即係家樂坊旁邊)近門口一處草叢，全身赤裸，死不瞑目，除口鼻有血外全身都無血

呢單係呢場運動最離譜最心寒嘅屍體發現！
1.首先係喺旺角6點鐘人流咁旺地方，事發一刻有巨響引嚟好多人旁觀，我相信有好多人目擊經過
2.光天化日明目張膽
3.又係全裸「自殺」(狗當然又話無可疑)
4.有唔只一個目擊者話死者墮下時身體捲曲，似被人dum落街，死狀亦唔似自殺
5.無乜主流媒體報(得蘋果、01、大紀元)，離奇得嚟曝光率奇低

香港人唔可以慣咗日日都有人離奇死亡
死者曾經係一個有名有姓有血有肉嘅人！

唔可以畀佢死得不明不白

推

推到有目擊者入嚟

push

Push

太多負面消息
但千祈唔可以慣

Pish

查實果個時間點都有人睇到點跌落黎掛

推please

借位
入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

點解重未認到係咩人？

跪求目擊者出嚟講下發生咗咩事

金水FB 前日出post，話有目擊者PM佢。

P

有冇CCTV?

推返

普通身形定係大隻架?

pish

香港人唔會忘記

推！

甴近平。

*眾籌*
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

突發！登打士街公園有死屍高處墮下！

有圖慎入

sorry更正一樣嘢
佢唔係伏屍草叢，係送院後不治

另外補充:
1.死者有斷腳
2.調查話死者啲衫褲同錢銀喺恆隆大廈一個洗手間搵到

咁即係點?
普通身形定係大隻呢?